今晚到肥媽整Beef Wellington

準備去片

朱古力汁

想睇肥媽磨刀

佢煎出黎嗰舊好似靚過謝大廚嗰塊好多
印象中謝大廚嗰舊表面煎啲唔生唔熟 仲話要鎖住啲肉汁

btw唔知肥媽會唔會磨刀

有冇人cap圖擺上gordon ramsay twitter問評語

正想開post

等緊佢切

咪又係抄Gordon Ramsay

個個都係等緊磨刀個下

個監製擺明要肥媽抽尻12道峰味，
小心比tbb 秋後算帳

𨳒。切撚咗

無磨刀

好濕

Lm

留名等睇gordon ramsay話係垃圾